覺唔覺啲人用手掌探熱好柒

入餐廳商場
就咁遞隻手掌出黎探熱
真係好撚肉酸

咁大個人仲成個小學雞咁

覺

肛探最好

可能真係好多人都冇咩常識
唔知除褲肛探個溫度先係最準

負評講下點解

覺得自己好醒？
探熱果個吹你唔漲？

下，我不嬲含住個溫度計

仲要部野假既 塞個銀包去都3十幾度

通行證來者

有幾多人想戴口罩呀

陳雲又中

大家做下戲姐

咪臭係
去過診所都知要放脷底啦

個個都係做下戲咋，你唔係以為部淘寶垃圾探熱機會準呀？

可以扮下Iron man

交下戲都咁認真

是但啦
琴日入果間舖 部機連燈都冇著
大家都係扮下野舉下手就入

我將成部機夾係格拉底 咁先最準

自從發現咗部嘢用電話都度到體溫，我次次都用電話過

部機set到咁矮，個個都伸個手掌上去
你咪半跪擺個額頭去探囉
到頭來最柒咪係你

手掌探 有冇科學根據架 ?

係咪啲人太矮 所以就佢地咋 ?

每次都放對波比佢探

用過紙巾都探到

認同樓主 用手探真心柒 一定係伸個頭埋去最撚型 自信心都返晒黎

好怕樓豬呢啲認真撚

我用腳掌

貪得意擦到對手熱一熱
一嘟
無事

可能你個銀包3十幾度

咪臭係，有無發燒根本唔係病徵，有人會發有人唔會發

G持
仲要全身都要探熱
咁樣先準

探個熱就知肺炎?
大家都係做下樣

個部野係要用黎配合黎緊既健康碼同政府個APP , 有埋QR要你嘟去過邊 , 所以探熱係亂黎

次次去探都差唔多溫度
根本部嘢擺出嚟做樣
我就唔信探額頭同探手掌一樣

你戇撚鳩唶

下次見到去屌鳩人攞 喺到上連登開po

幾型喎
探熱都可以扮Tony Stark

成日都太低搵 check 唔到

樓主應該唔洗跪都探到額頭

見過有人擘大個口放入部機
個職員即刻幾緊張

銀包係咪放褲袋
係既話真係有三十幾度唔出奇喎

唔想次次都要好似用佢鞠躬咁

Btw樓主係矮撚

Cls成個畫面

放杯冰水係前面都係36.4度

次次都同部機打茄輪

做樣啫 真係用額頭探又點
好多中左招嘅人都冇發燒

咪就係你呢d柒閪幫政府抗疫囉 咁支持政府 多謝你啦

根本連探都唔想探，伸隻手出嚟係因為被逼要探先應酬你

剖腹探core temperature 最好

樓豬毒撚嚟呢排冇街出
明明個個都係含住探

覺得自己似ironman

我做商場探熱，基本上求其

吓 我去過幾間餐廳都話可以用額頭或者手掌量度體溫個喎
部機又set到鬼死咁矮 次次度體溫都要就部機

好型囉，可以扮iron man

探熱本身都柒啦
隻大陸病毒本身可以無病徵
咁有咩用

試過行商場隻手凍到仆街
入舖頭前要探手心, 部機寫住low
你個銀包真係太熱

閪探

製造商話得
不過額頭已經唔算準，何況手掌

你都未試過有啲機仲會話你 距離太遠請重試距離太近請重試 試幾次都唔得把鬼火直接入
無人理

我
屌
你
老
母
咁
你
咪
唔
撚
好
去
餐
廳
商
場
囉
柒
頭

下次同佢講你要探肛囉

一定過38度

但我電話都得喎
度嗰啲位已經係冇皮膚掂住

睇到樓主先知有人認真探

純粹當係一張入場卷，證明自己身無屎

其實 個部係 36.1-36.9 既隨機抽數字機

而家仲有幾多人中武肺係有發燒

異曲同工

想知部部都一樣咁 係咪同一個貨源

東和馬一定過唔到測試

我戴著頂cap 帽，隊個頭過去都測到體溫，M記守門口個人都呆左

返工見過佢響 好大聲
個客好尷尬咁走左

上星期熱到閪咁，入餐廳探熱38度，個店員照叫我入去坐

探個熱都搵了優越感

樓主走先啦 我幫你頂住 快啲去探多幾間額頭先入返嚟啦

渣住凍可樂，肯定冇事

你唔係諗住部機個數係準呱

呢啲唔係叫探熱，呢啲叫用手遮住部探熱機大家都係做show啫

你就柒
未見過架機高過37度
而且架機有鏡頭，你點知佢有冇錄緊片？
仲隊個大頭埋去真係恭喜你

我隊個額頭埋去 啲工作人員叫我用手

寒冰掌點算

唔覺

樓主已經冇聲出

師兄體諒下
樓主而家好恐懼
可能出街都驚俾巴士啲usb port電親

入餐廳商場
求其做下樣就得啦
認真探真係好撚肉酸

咁大個人仲成個小學雞咁

習主席咁都無事 點解我唔可以咁

不嬲肛探先最準，唔明啲on9 仔係條街度柒下柒下咁伸個頭過去探熱做乜9，成隻龜咁，用手掌又扮iron Man

其實好似一樣都得

痴撚線 呢個post 點解會負評

呢個equipment 係探頭就探頭啦 班仆街用隻手把撚咩 叫你探熱使死?

我就真係唔知有咩好柒囉
好過自己真人仲柒
以為自己好撚好笑
俾面你先唔屌你咋on9
你而家煩撚到我啊 你老母
我係真弱智嘅話你都唔會浪費時間理我呢件弱智啦係咪啊
係都要上嚟捕我屌 叫你上嚟同我講都唔夠講啦
你有point就拎出嚟講啦 無又要覺得自己跟風好撚型
2字3字頭都咁撚幼稚 仲我屌撚醒你 你老母

次次都36.5

唔好咁on9啦

反正部嘢都鳩黎
大家做下樣
第一個用手度體溫係習爺爺黎
你係咪想犯國安法

呢啲叫hea探

一撚定係 佢唔抵得啲高撚可以用手探

連黃店都入嗰部手掌探熱機⋯
好幾次因為排隊喺室外等，
一入去探手掌就話高溫
真係準㗎咩？

其實依部機 好撚垃圾
我次次度都係 36.6 度

我懷疑佢地個 range 一定係 36.2 至 36.9 (random)
支那假野嚟

你可以擺iron man post
會型啲囉

其實大家都知無撚用 點解入餐廳仲要探熱

源頭咪係當初習種去武漢zoom參觀醫院 又驚比人用槍指頭
個所謂護士拎個探熱槍探習種手腕 啲傻西咪以為探手都得囉

部機係比你塞落屎眼，大家快d跟

以為你話用手摸額頭
溝女招數，見佢唔反抗落塊面度

你咁認真看待？

佢叫我用手掌 等我仲以為係新野 撚知咩

————————

有無人知邊個場有靚女幫你肛探

用頭探柒到仆街

譚仔靚女母愛大爆發

陳雲一早講左啦 香港人自己搞死自己

你中咗武肺

探手掌唔得
咁就搵人睇住啦
可能得而你又唔知啫

我就撐政府既
政府都無話唔得
習大大都係咁啦

又推甩兩件

不嬲都係著背心揚隔喇底出嚟去探熱機，樓主就污個頭埋去探熱！

利申：撈地盤

呢個真

用手一樣得㗎傻閪，有啲店舗有埋指引叫保用手，唔通樓主就係排我前面對個頭埋去嘅傻仔？

用果款機就算鳩數
但好多機構餐廳都係用果款

用手背黎遮住唔俾海威影到自己個樣
手掌會影到掌紋

次次都係啲夠姐面前
拎包凍飲探

屌你老母
探個熱都有分柒唔柒

其實唔得
你醫院都唔會探手板啦
只不過係大家做個樣叫做有度下

點都好過scan你個頭

個銀包喺褲袋度貼住個身成日
俾身體暖透咗有體溫咁高好出奇咩
你自己隻手同條女隻手咪又係呢個溫度
唔通拖條女覺得佢辣手

最正確應該男探條j,女探對ball

我見過有人放杯熱水，即刻響晒警報，咇左好耐，個個伸出黎望

銀包你想點樣吸熱法 我仲要無放褲袋
我部電話用開都係度到32度
銀包36度咩玩法

拉
垃圾po

政治防疫 想開鋪唯有配合下
無病徵既探唔到 真係發燒病 幾可出街周圍去

有線做過專題話得

探熱器： hand hand
你：

用樣探？

D機都係做樣，用隻腳去探都唔係問題

用手掌係因為唔想撥開前陰露額頭 好柒

L Man

有冇source? 我自己試過係有誤差架喎

係 咁先最準
我次次都叫人探

銀包本身傳熱難，而且一拎出黎個溫度已經係咁跌，冇乜可能會三十幾度。
男女拖手大家隻手溫度差唔多係感覺唔到有大差別，要去到辣手起碼要40度或以上。

成個額頭隊落部機到探仲柒喎

急症室呢部野都係度手掌

其實探頭先柒，中左肺炎都可以無病徵
咁探黎做咩？
探手係交下戲，做個樣等職員好交差

度手一向都唔準

下下俾鎗指住個頭好型咩

職員都叫人探手喎

L文咁

L文

有次用頭探 撞到成部機訓低左

thanks
佢意思係如果發燒嘅話手同頭都會detect到明顯熱
所以探手/頭冇所謂
唔係話探手可以代替探頭

某程度暗示左部機咁樣探法其實係容忍左較大%嘅error
因為我相信如果可以互相取代嘅話 醫院啲人都應該鳩探手
方便咁多

平時會塞部機落屎眼探

你有無去屌鳩用手探戈D?

額探都唔準
晒鳩氣

柒你又做？柒你又入餐廳商場？

醫院咁大人流量，正常都會門口嗰部鬆手啲，容許嗰誤差大啲
到病房先要再探再申報
始終有啲患者係無病徵

我都係 好撚尷尬

我試過企係部探溫機後面隊條撚出黎
真係有傻仔含左

除咗肛探重有第d方法?!

要扮ironman 咁探

柒得過啲人露個油頭粉面嘅額頭出嚟？
見到都唔開胃

多咗啦

啲弱智以為冇人發燒就冇人帶病毒

佢哋知唔知有唔少隱形患者係冇病徵

呢個世界總有弱智

試過有次去醫院有部啲人行過就會顯示溫度嘅機
見個畫面有個人紅色顯示45度
心諗嘩佢咁高燒仲排急症
行到過去睇原來條友拎住個杯麵

I am Ironman

頭兩句已經自打嘴巴

死左佢好過

傳熱難唔等於隔熱, 一拎出黎接觸空氣熱力會好快流失

覺得好型

真
我平時直接塞落屎眼到探 諗起都爽

成日隻手掌度到35.x度
用額頭即刻變36.4,5
其實咁唔準部機有乜用

有咩問題

我用條撚探成40度

咪就係咁囉